書展好多人買大大與小妹嘅書

淨係計排隊拎本書簽名嘅已經好長

個小妹又唔知做乜撚野簽簽下喊出來

真係受歡迎

佢紅到一定有原因嘅
好心某啲連登囝學下點欣賞人

唔識欣賞

佢地銷售對象唔係正常智力水平既讀者
好難欣賞到

抄台灣嗰個

事實上有好多後生女仔都好鍾意...

好撚on9

Aida 綺綺？

果個𨳒𨳒成個智障港女咁乜鳩都唔識叫春

啲畫好柒 idea又係抄
究竟有咩可取之處

對眼畫到lin咁

而家唔係依種風格，係更加弱智

有男有女 真心

通常邊個女仔friend send 大大與小妹既圖比我
我就會block佢

鐘意嘅都on9

連燈仔又發功

呢本？

Aida? This is lesbian

我係睇左依個post先知有依本野

人生娶得一台妹入門死而無憾呀

大大屌小小

起碼人地俾你地燈到有傳媒訪問,就算唔豬籠入水都有曝光率先

劣質垃圾
成日叫女朋友unfollow都唔肯
又買左本書污染間屋
搞到我懷疑佢d品味

收到風牙耿你大手入貨